【武漢肺炎】極不安！料800新冠肺炎隱形帶菌者社區播毒！！！

香港大學微生物學系傳染病學講座教授袁國勇接受內地傳媒訪問時表示，許多新冠肺炎患者病症輕微，並以鑽石公主號郵輪回港的225人為例，當中9人確診，但只有1人在檢測前有明顯病徵。他推算，若香港有100名患者被發現，可能有800名沒有病徵的感染者，但他們已將病毒傳播，認同這次疫情的傳播鏈很難找得清楚。

袁國勇又中！！！！！！！！！

不安

hypothetical

荃灣個阿伯咪中左

預言既野講左出黎就唔會發生，袁國勇識玩

錯！係已經發生左，荃灣個本地感染就係比隱形患者惹

仲要惹全家

流孚山肺炎

咁係咪已經800個confirmed case呀? 咩發生左?

巴打昏迷左幾耐？
已經黎到你身邊喇，仲流浮山？？？

唔好傻，你唔明咩叫隱形患者

呢800唔會發病，自己好返，永遠唔會confirm

全民驗抗體就會驗到！！！

咁我夠可以講香港99% 人 有病!
只係唔驗!
已成事實!

pr公司又出黎幫政府維穩

延伸閱讀：【武漢肺炎】新一波本地疫情視乎「關鍵7日」 若梨木樹群組從事高危工作或增播毒風險

你先係下話
幫政府合理化限聚令
唔比人出黎遊行 幫政權維穩

其實如果真係去到呢個程度 驗唔驗 根本都冇所謂 都變左風土病gum 你防得幾多

兜唔返架喇

巴打一個post收幾多錢？我都想入行

所以要戴口罩，勤力洗手，唔好出街

希望香港可以早日停工停課

好驚好驚

恐懼撚

d pr打手真係驚到震

好驚 唔返工了

封城！